{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042222",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443327?place[place_type]=GID&place[gid]=2443327&place[latitude]=33.3890146383&place[longitude]=126.2309240673&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오롯바이에퀴녹스펜션"
    },
    "text": "済州オーロットバイエクイノックスペンションは青い金陵の海が眺められる広い2階建ての家です。 金陵海水浴場までは歩いて3分、伊急テーブル食堂までは歩いて5分です。 宿では広々とした飛揚島と金陵海ビューを楽しめます。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時であり、追加人数の予約は事前に連絡してください。 ペット同伴は可能ですが、入室をお断りする場合もあり、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊、未成年者の宿泊及び予約は払い戻しができず、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。 個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生する恐れがあるため、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。 個別バーベキューは宿の中でイーキューテーブルで注文でき、バーベキューグリルの価格も割引されます。 一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家の客室、海の眺めの客室、禁煙客室、ペット同伴可能な宿泊施設です。 駐車可能で、海水浴場までは歩いて3分、チェックインは午後3時から、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数は6名で、最大8名まで入室可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーロットバイエクイノックスペンションはどのような施設ですか？",
            "answer": "オーロットバイエクイノックスペンションは青い金陵の海が眺められる広い2階建ての家です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの海水浴場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金陵海水浴場までは歩いて3分です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの飲食店までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "伊急テーブル食堂までは歩いて5分です。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿では広々とした飛揚島と金陵海ビューを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時からであり、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数の予約は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴は可能ですが、入室をお断りする場合もあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊や予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び予約は払い戻しができず、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューは宿の中でイーキューテーブルで注文でき、バーベキューグリルの価格も割引されます。"
        },
        {
            "question": "オーロットバイエクイノックスペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "オーロットバイエクイノックスペンションは一軒家ペンション、メゾネットタイプの一軒家の客室、海の眺めの客室、禁煙客室、ペット同伴可能な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数は6名で、最大8名まで入室可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 519
    }
}